男女 食/溝 仔女你問大家答tg gp

留tg add你入

現4型男4索女 盡量保持比例

禁9公，釣9公(廢事釣到我)

撚係型男索女